# Общие правила по работе с SAPFOR #

Инструкция по настройке и запуску доступна по ссылке. https://1drv.ms/w/s!Ah6s56qSLUGYsAlB7mmuXcxeqVeT

Инструкция по SPF директивам https://cloud.mail.ru/public/GddP/THZKwqjRY

Проект Диалоговой оболчки https://bitbucket.org/02090095/visual_dvm_2020/src/master/ 

Инструкция для установки и настройки Диалоговой обочки https://cloud.mail.ru/public/NDxu/LJJhQgQUG

Правила оформления кода в проекте:

1. В проекте не должно быть табуляций - необходимо использовать пробелы.
2. Используется стандартный отступ в 4 пробела.
3. Каждая открывающая { и закрывающая } ставится на отдельной строке.
4. Если тело составного оператора состоит из одного оператора, то { } не ставятся.
5. Если тело составного оператора состоит из одного оператора, но данный оператор входит в другой составной оператор с количеством операторов более одного, то { } ставятся у всех составных операторов.
6. Все функции, которые используются только в файле объявления, должны иметь атрибут static.